囍滙開放戶呎租50元 業主回報3.1厘

囍滙開放戶呎租50元 業主回報3.1厘
文章日期：2020年7月15日 15:37

"...(灣仔)囍滙新近錄得1宗租務成交，該單位為2座中層P室，實用面積339方呎、屬開放式間隔，望樓景，業主以1.7萬元將單位租出，折合平均實用呎租50元。"

囍滙樓齡較新及位處灣仔核心地段，呎租50元都算合理

北角果D撚樣新樓仲要呎租過百..

囍滙 都幾撚正, 方便到仆街